發夢同女朋友分咗手，喊到豬頭咁

醒咗喊得仲勁，原來我無女朋友😭

我咪係你女朋友囉

你只有男朋友

大佬呀 你唔好咗癡線啦

男都無呀

想食腸

你喊唔喊

我都同男朋友分咗手
佢話唔中意我喇
同我一齊好大壓力
話一個月之後再算喎

唔知 我淨係知 我愛你❤️。

唔好等佢啦 要我咪算

？？

都係豬頭咁

聽日你著跳跳虎 我著豬仔
一齊攬住小熊維尼去煲底好無

nghosiu....

屌你老母

nghonow